屌你垃圾Uniqlo係騙局，都升唔撚到職嘅

入職後無幾耐，啲Pic同我講話part-time都有得升職
(即係兼職售貨員 升至 高級兼職售貨員)
於是，我就搏晒老命咁做，諗住博升職，等份CV好睇啲
點知我地舖講咗話要升人好撚耐，依舊一個人都冇升到 （對上一個升咗嘅人已經係兩年幾前）
但喺呢兩年期間，仍然喺請人嗰塊牌上面大大隻寫撚住兼職都有得升職
我真係屌你老母呀

利申：準備劈炮唔撈，感謝節做撚死佢地班仆街含家產

樓主好波 間公司咁多規矩你都忍到咁耐

如果唔係有幾個熟人喺到陪我一齊夾更返工，我真係一早劈炮唔撈

轉去第二個brand la

我唔係低級售貨員

Actually 我唔再係售貨員喇

諗緊有咩brand好做，想繼續做sales，但係唔想再做日資公司 各位有無推介？

h&m

就算俾你升咗 都只係高級兼職售貨員

平時行過h&m，都係得幾條友喺鋪入面 收場嗰陣會唔會仲誇張過uniqlo要一人收兩個區

唔知 見fd好hea

有心就去搵過第二份正經既工做啦 有鬥心有熱誠唔好浪費自己青春

但如果升完搵六十蚊個鐘，我條氣都順啲
依家嘅我搵緊五十蚊一個鐘嘅人工，但係做緊升咗職嘅人要做嘅工作同工作量

做左幾耐呀?多唔多人同你一樣處景?
Ft 數量如何 ?你工作期間有冇人曾經升過職?

高級兼職售貨員對搵咩工可以有幫助

其實係呢間公司升嚟做乜

好人好者做乜uniqlo

我比人升咗做香港區執行總經理又點計

申利，做咗7年

我做左8年上個月先升完我
有時有d野要堅持

樓主呢挺人太急功近利

做咗都一段時間，唔講太詳細廢事自爆 我地公司有人mon緊呢個AC估緊係邊個

其實我地舖有好多part time 都做到嘢，只係佢見住升唔升我地都好，我地都會交更，所以就唔升part time

我入嚟做嗰陣直到宜家已經無再升過part time，不過full time就照樣每期俾一個上去升

我諗升咗職總好過無升，遲啲做返服務業都易請多啲

嘩好驚，樓主走左，Uniqlo 大變天

同埋升FT 優先過PT 係職場常職

Advance

點解要升你？

坦白講 正路公司係將資源放在ft 身上
簡單講就係 大家都正正常常 ft 升職係優先過pt pt升完拍拍籮友就話唔做/扭計/hea 左都常見 佢保證唔到你去留
極端啲講除非升職既位多過ft人數 或者全部無黎醒目 先會考慮升pt職
唔係既話 普遍都要一兩年浸下
因為ft 每日返工 吸收既野一定多過你

作為pt 都係務實啲 做好自己 比多啲好印象上頭

升你做乜春

有得升，代表一定升？

Pt寫落cv托咩
緊係有咁鳩做咁鳩

升你邊有人做底級圾垃

知道 我會務實啲架啦

低級垃圾

做呢啲都係想SP 姐

你啱 係我想得太多

咁你明點解唔升啦

唔寫落CV到，我怕等時畢業去見full time，張CV工作個欄會空咗，呢份係我第一份工嚟

始終有工作經驗好過無

高唔高級都唔會對你搵工有任何幫助, 邊間U畢業最重要

高級人工係咪高十蚊

Part time sales 都用黎寫CV
不如寫埋小學常識問答大賽啦

屌你寫都寫intern啦
寫呢份托柒

升至 高級兼職售貨員
做乜撚野呀

邊間舖？
做咗一年左右就升咗PT AP
升完返咗一日就resign 激到班傻閪勁嬲 曬咗勁多時間train我

會

狗先做

H and M算啦
Uniqlo當員工係狗咁撚

咩叫AP

兼職升乜撚都無用架啦

我之前有同事話佢做左兩年 眼見就算升都係升同大粒熟果啲先

我兩年前做50蚊，依架都係50蚊？

搵下一份高級全職售貨員

uniqlo咁撚閪都做
我翻左幾日feel到唔對路就射波唔翻

樓主，想問樓主係男定女先？因為係U記無論pt或ft女仔係吃香d
另外你有無同店長傾過點解唔比你升先？坦白講你係做到野嘅多10蚊一個鐘比pt對一間咁大嘅公司絕對係雞毛蒜皮嘅事

利申 曾經係U記做過幾年pt，我都升過職做過pt高級售貨員，已離職

屌 , 未.🤖尻樣sale 屎。
月入萬5 蚊。

比d 大志啦為左d 垃圾title

做gucci la, hit到target 自己都有錢收 但要做左幾個月先

首先，UNIQLO係仆街
但其實寫PART TIME 係CV對搵工無幫助
見過幾間公司都唔會問你番PART-TIME D野
只會問你FULL TIME做D咩

升個西職要面試筆試 加得十蚊
cut更第一個cut PT AP先
升黎都廢鳩事

不過係見話過有高級pt sales

逃學威龍

advanced salesperson
入面係咁嗌 AP SP senior salesperson

上年二月入職 八月個期升左Advance Pt ，有時真係睇你肯唔肯學野，同你盡唔盡責。

多2個字高級

你好彩店長肯升人

唔好彩你連CA FR都無得你學

想CV 好睇走去u 記賣衫

係，兼職售貨員五十蚊個鐘，高級兼職售貨員六十蚊個鐘

好彩我間鋪真係長期唔夠人，但都要爭取去學去試囉。永遠做死 CA FR，個個都識啦憑咩升你。

日資公司

高級兼職售貨員

50蚊真係唔底做... 升完先係等於正常sales價

但繁忙期多更，如果再加埋Bonus嘅話，份糧就好大分別

Part time sales都要分高唔高級 做乜撚野

一年咪得十一月到一月
係今年多埋呢五六月

畢業嗰陣又未夠十八歲，好多公司都唔請未成年
再加上，嗰時又淨係識Uniqlo咪入去做

做做下又因爲有幾個熟同事仲喺到，所以先留低繼續

做大公司part time 都咁上心
真係on撚9

唔講基本技能FR CA，額外嘅技能我都識唔少
但可能我真係唔夠主動啦

uniQ 垃圾

搵份intern做好過

我識廢棄 但係有啲ptap唔識啦 咁又點

唔計今年多咗呢五、六月，我地舖其實除咗七、八月外，其他月份都會有Part time放更出嚟俾人頂，仲要係海量咁放，所以唔怕升完俾人cut更無工返

儘使無bonus都好，六十蚊個鐘份糧都抵好多

睇呢d post會諗起我阿哥

佢又係話自己博晒老命咁做 個經理都唔升佢 (做酒樓) 跟著我知道佢有時飲酒飲到會遲大到 射波之類 咁岩我又識得佢其中一個同事 佢既工作表現同佢口中講既根本完全兩回事

可能你自己覺得自己好掂好用心 但其實係其他人眼中你可能真係一條唔值得升既廢柴

不過part time既野搵下錢算啦 到你真係出黎搵full time其實呢個經驗唔會好幫到你 除非你諗著之後都搵sales啦 但名店都唔會睇你pt做左幾耐

Part time都咁認真
講真你做part time識飛都冇用啦
你唔係以為出黎做野有人會睇你做part time果陣有幾出色呀？

之前做個間有兩個係pt高級售貨員，但兩個都係chur到個個星期翻6日長更，分分鐘時數多過ft，比你升都咪升，pt做到ft咁多野先會升

慘囉 連升都唔比升
係咪港島

高級狗

升咗又加人件費

I.t
啱晒樓主有得升職

收到風日本總公司個邊準備挽留樓豬

多左高級兩隻字會靚仔啲？
不如去做下煙腸好啦
返part time都唔想寫落CV 做埋晒D濕鳩SALES

我第一份sales工己經係國際品牌手錶專門店做 pt sales 自己一個係高級商場睇一間鋪 又sales 收錢 收鋪 開鋪 都自己一個做 我只係係一個part time 學既野 比你地d u記多多聲 同埋份cv 都見得吓人 我辭左呢份之後 都係搵番咁上下level brand 去做 pt sales 打死都唔做垃圾u記果d

Dse一完就請咗做full time 2個月我就走人 同一間有個pt升左2次都未升到

如果樓豬想係sales行業發展
真係唔好再做Uniqlo
因為Uniqlo sales無論ft定pt對於其他真係要sell野既牌子黎講
根本唔當你係sales

人地只會覺得Uniqlo啲sales淨係識鳩叫
因為呢間公司覺得越落力叫賣=越sell得野越多人買
真正既sales係要識落咀頭氹個客點買多啲
點樣mix & match 點樣附加銷售
而唔係一味係個場鳩叫

所以係U記做到曉飛都冇用
歸根究底就係呢個牌子根本係cv唔見得人

利申：做過u記 又做過luxury brand sales

Bonus點計

Sales仔都學人講升職，人唔笑狗都吠啦，乖乖地摺死一世衫啦

番左兩個星期就無做，呢啲咁既閪工真係狗也不屌。

可pm

公司請FT & PT sales
有興趣pm

每次買野聽到唔好意思要你等
我仲唔好意思過你

啲位比哂利舞臺嘅人升啦，前排先問完我個fd升唔升

做左8年先升一級？

做vans 兩年升manager 成間鋪你管 幾條靚跟你

Uniqlo 做升一級加幾多錢？

升左你咪又係要做

而且你升唔到，可能係因為你唔值呢

真係有fd升左喎 升完仲點鳩啲普通pt做嘢
btw想升職唔係睇你幾博命做嘢，係睇你同舖啲人關係幾熟

有朋友所以一齊番真係幾白痴
講緊搵錢做野生活
唔係玩泥沙
你咁多不滿點解唔搵過份

朋友有心可以再約 or 一齊轉工
你朋友都等緊你行第一步

升ap要學好多野啵
聽講要經常feedback,即係講下個場有乜問題
收貨，vmd, 轉layout,etc.
同埋，升ap一定係揾啲同ft/pic熟
你唔埋堆，唔投其所好
做成年睬你都傻
試過做有一間缺人
Pt ap成個高層一樣可以隨便屌人，點人做野

咪撚做日資公司，太戇鳩

不如下次連登仔聚會唔好去M記啦，謝謝節一齊去Uniqlo，連登仔買制服都咪話唔爽

要同個熟既PIC講 等佢地開meeting死撐你升 你先有得做下checksheet

pt升黎托柒打飛機？ 個朵唔同d食女易d？

我想講
係uniqlo做嘅
都係垃圾

只係一個識摺衫同流動喇叭
不過摺不停重複又重複叫場
稀鳩罕佢個title 咩
係u記做高級咪又係庇護工場高級管工

試下去sogo推銷午餐肉，唔使升職但可能好搵好多

唔好意思要你等